[IQ題]知唔知咩病無德呢樣嘢？

第二頁#40無人估到就開估 保証戇鳩

無人估

語癌

番工無得病

唔係

笑咩

問題呢？

無德病

在主題

錯喎

呢樣嘢喺邊樣嘢

「德」

性無能 無德無能

秒

屌你老母